牛頭角唔見銀包 求好心人

老豆唔見左銀包

今晚老豆11點左右係牛頭角玉蓮台OK買完野係出面坐左陣 之後就唔見左銀包

入面d錢唔重要 淨係想要番個銀包 入面d野好重要

有冇好心人執到

嗰度咁多廢老
真係無乜可能搵返
但照幫你push下

感謝

廢老咁夜唔會出街掛

推

Push

幫推

老豆都打定輸數 做仔見到佢咁唔開心都唔知可以做到d咩

唉

幫你推

推，希望搵得返

睇咗牛角包

pishh

推一推